<resources>
    <string name="app_name">Tarea5</string>
    <string name="d0r">Receta Para el yogur\n\nMedia taza de avellanas crudas, activadas 8 horas y lavadas Media taza de anacardos, activados 8 horas y lavados 1 taza y media de rejuvelac (bebida fermentada que se elabora a partir de granos de trigo germinados o quinoa y que puedes hacer tú) ¼ de cucharadita de vainilla Una pizca de sal Para el caramelo 2 plátanos bien maduros 4 dátiles medjool, deshuesados Un pellizquito de sal Para acompañar 1 manzana 1 plátano Un poco de canela Preparación \n\n PASO 1. Echa todos los ingredientes del yogur en una batidora de vaso y bate hasta obtener una crema suave. \n\n PASO 2. Pon la mezcla en un bol de vidrio y deja reposar unas 24 horas en un lugar seco y tibio donde no dé la luz directa del sol o bien en una fermentadora. Cúbrelo con un paño de algodón limpio. \n\n PASO 3. Pasado ese tiempo, reparte el yogur en cuatro botecitos de vidrio con tapa y guarda en la nevera hasta que lo vayas a consumir. \n\n PASO 4. Prepara el caramelo en el momento triturando los ingredientes en la batidora de vaso hasta lograr una crema muy suave. \n\n PASO 5. Sirve con el caramelo, canela y trocitos de manzana y plátano.</string>
    <string name="d1r">Ingredientes para 4 personas:\n\n
5 cucharadas de harina de avena\n\n
100 g de fresas\n\n
75 ml de leche vegetal\n\n
2 cucharadas de miel\n\n
½ cucharadita de levadura\n\n
2 cucharadas de azúcar moreno\n\n
canela\n\n
1 huevo\n\n
2 plátanos\n\n
sal\n\n
½ cucharadita de esencia de vainilla\n\n
mantequilla\n\n
Preparación:\n\n
PASO 1. Casca el huevo en un bol y bátelo junto con el azúcar. Añade la leche y mezcla.\n\n
PASO 2. Tamiza encima la harina con la levadura, la canela y una pizca de sal.\n\n
PASO 3. Pela los plátanos. Aplasta uno de ellos con un tenedor y añádelo al bol. Aromatiza con la vainilla. Bate hasta conseguir una crema homogénea.\n\n
PASO 4. Calienta 1 cucharada de mantequilla en una sartén antiadherente pequeña y cuaja la masa anterior en forma de tortitas. Cuécelas 2 minutos por cada lado. Retíralas y resérvalas.\n\n
PASO 5. Limpia las fresas, lávalas y córtalas con el plátano restante en rodajas.\n\n
PASO 6. Reparte las tortitas en los platos intercalando tortitas y capas de fruta. Vierte la miel por encima y sirve.\n\n
EL TRUCO: Para evitar que los plátanos se oscurezcan en contacto con el aire, rocíalos con zumo de limón.\n\n</string>
</resources>